有冇人用過cable有線寬頻1000m

有冇伏

我都想知

有線上網喺伏到仆街 最好用返hkbn/pccw

點伏法？？

裝左。。。

即係如何

好似OK, 因為光纖入屋， 舊樓有669M都唔錯

反正14x一個月